DSE2020 份卷封面冇貼貼紙....

如題
封面冇貼貼紙。入面有貼
寫咗個report 喺監考員面前的貼番
點算...

2021年見

試過 最後2咗

冇野啦咁 唔好擔心！繼續專心考埋之後嘅卷🤚🏻

想知 會唔會降級？

小事，唔洗擔心

唔會la

一D事都冇 唔洗在意

-1%

仲要係嗰份卷計，唔係成科計
計埋IES/另一份卷
其實只係扣0.x%

小事 唔洗過份擔心

想問加紙本補充答題薄無貼barcode無寫考生資料點算 係米會扣